人生有四個女伴，你會怎樣安排？

1.想追的女神，但唔理你。
2.soul mate，但間中理你。
3.冇feel的人，但日日找你。
4.剛分手的好友，兩日找你一次。

2 for sure

2

小孩要做選擇

不了

毒撚一個更開心

三上，橋本，明日花，波多野

2、4

Soul mate同朋友都有機會發展